點睇補習名師mock既宣傳技巧

岩岩見到某名師既mock
宣傳報考會送
試後報告，詳細題解，5**學生答案等等
但其實所謂送既野唔係應該包埋架咩
考個mock成800幾仲貴過dse報名費
即係本身係冇得送，家陣大發慈悲送比你 ？

同加$2送xx 一樣

好似果d天書，書仔
學費包埋架
改個送字吸引人

係咪Kenneth lau

邊個補習佬唔係咁寫

free dlc 個概念

買支牙膏送個蓋